記唔記得幾年前既自己 同自己講過咩？

推

永遠記得

記得
又如何

今日有出席同埋精神支持既都係命運共同體
我地今日用集會用大聲公話比政府聽我地無畏無懼
聽日我地用行動話比佢地聽 香港人唔係咁好蝦

［召集］聽晚係鳩嗚一千日 八點至十一點半旺角見

唔記得

記得
要用 和平 理性 非暴力既原則 去對抗暴政

而今時今日香港人依然遵守緊呢個原則

證明香港人真係好重視承諾

捐左錢未

可惜當時D人唔知兩革輸左，一定會被政治檢控

點會唔知，贏咗都可以政治檢控啦，係唔想相信只有換咗個政府先可以達到所有野姐